有無人試過分左手幾年無聯絡 再一齊返

同初戀分左手六年 最後聯絡係兩年前 呢兩年一句wtsapp都無 咁岩搵返以前佢比我啲信 相簿 好掛住佢

分手三年

放唔低又點

你有你忙碌，佢有佢生活

係嘅 係有時突然諗起 又會loop下如果xxx就xxx

你掛住同佢嘅美好時光姐
你自己都知大家都變唔少

分左手十年啱啱搵返大家

分咗手5年又一齊返

人地一齊返唔代表你都得

啲女人咁憎男朋友/老公前度係有原因
隔左咁多年仲想一齊返

Ching你最近點啊

初戀都十年了

Hi 蟲絲搬番今日講放棄玩app嘅隔離post嘅留言俾你睇先 其實都好嘅 至少知道自己重敢鍾意下人 同埋都知自己放低咗個仆街ex唔少
（佢住果區重要爆武肺爆到七彩）

你呢 最後有冇同追求者一齊？

有 之後都係同一個原因再分手

點樣

咁我都知嘅

有個分左手半年 既EX返黎搵我還野 之後傾返計 傾傾下去左長洲 係沙灘傾計 傾傾下打車輪 打到慾火焚身就啦啦聲去開房扑野

最後做左sp

唔試就一定唔得

分手四年
搵返佢復合左

其實最重要係睇幾時諗得通 我重讀緊書 果時我由mid term頹到final exam先諗通 我ex咪一個月內拍番拖 斷聯同del contact一定幫到你 開頭重會偷睇下 後尾完全無興趣 呢排係見寂寞先玩番app 條女重要唔少嘢令我諗起ex 生日差一日 啲對話flow又似 完全好似行番上一段感情嘅路 都好嘅佢fade out我唔使諗

做咩遮你

當初係點分手

唔好ff咁多啦
冇可能㗎

分手左兩年 又一齊返

真全部都係臭閪

我都係初戀都係咁
而家結咗婚